# Les 3 Orchestration
Deze les gaan we aan de slag om te laten zien hoe de verbinding tussen CI/CD en een werkende omgeving wordt gelegd, dit doen we middels orchestratie. Automatiseer alle levering in samenhang, door intelligente software die 'begrijpt' wat er nodig is, wanneer er gewacht moet worden en hoe een omgeving herstel moet worden, opnieuw geleverd moet worden of moet op- en afschalen.  


Kubernetes als bekendste container cluster orchestratie

Rolling update demo, vanuit de hiervoor gemaakte proef-opstelling van les 1 t/m 3, laten zien wat er al die tijd onder water zat..

Aangeven dat je ook nog stap hoger kan gaan zitten door tooling als Helm, Rancher of de cloud leverancier PaaS omgevingen
